覺得碌鳩真係好撚煩 成日夜晚瞓覺都硬醒咗

唔知有冇人明我講乜
瞓著嗰時真係好撚硬 頂住頂住咁
有時自然轉身趴喺度瞓 一轉嗰時又頂撚醒咗
好想切撚咗佢

Pls hit your j regularly.

切咗佢 放入菊花

好想有條可組裝嘅賓週

已經一日兩次

塞啲螺絲入去

認真post

屌 有陣時大力少少轉身
成個人抬高哂 Hold住幾秒之後唔知係咪失咗個平衡點 一跌個下撞到個人醒哂

而家訓較逼自己唔轉身

Sor lor成日忍唔住含醒左你

切咗佢啦 反正你想俾人爆菊花

我屌你哋
認真討論

咁就切柒煲湯
煲湯 煲湯黎餵狗

連登仔冇呢個煩惱 係咪個個都牙籤仔

Hit twice before sleep.

通常個日做咗運動 臨瞓前會連出兩發